其實日本侵華班漢奸都只係同其他中國人政見唔同，但支那人又喊打喊殺？

政見唔同都搞鳩人地，好撚野蠻